有冇手足做緊音樂治療師？

之前係間大型老人院見過，自己又對音樂同治療有興趣
不過google 過香港好似得十幾二十個，仲要好似冇人會請
唔知有冇對呢個職業有認識既手足分享下

留名學嘢幫推

留名
我都想知

呢種治療師要有專業認可資格 佢地都唔可以亂咁教無經驗既人去做一D treament唔係就會被視為unethical
利申：問讀緊expressive art therapy master既朋友得知返黎

自己搵過相關資料希望幫到巴打你

補返 據我所知呢D master要你compulsory實習某個時數 我估計通常都return offer去返D機構
只係識音樂治療就未必夠 所以要有幾個範疇既art therapy底先夠professional同資格出黎做治療師
（自己搵返黎既料 有錯請改）

唔該晒巴打幫我搵左咁多資料，巴打係咪都有興趣？
以我所知音樂治療係一門專科黎
的確係要考牌，而且冇記錯得澳州同美國定英國有得考牌+讀呢個master

但我比較想知呢個職業係香港既前景

我覺得有得諗 話哂香港好少 咁你有牌就變得搶手